[跪求昆蟲專家]最近屋企時不時出現呢隻蟲

係曱甴仔

咁啱見到呢個po 想問你個種係咪我咁 我呢隻係死左 冇啦啦有3隻係我間房

似係喇，樓上巴打話係曱甴仔
都唔知會唔會瞓覺嗰陣捐入我耳仔